停止互屌 開Twitter做嘢

人地識搶fo，我地唔識？
互屌無補於事，檢討容後再做
輿論戰宜家要人

1/10

2/10

3/10

4/10

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

5/10

Push

6/10

7/10

8/10

9/10

推

10/10

要講係黑警係地鐵站亂拉人所以手足先封地鐵站

boom

鍵盤戰士唔好急住互屌
開始文宣戰先

態度正確

我日日都Twitter

Tui

再推

個人意見
唔洗強調有狗混入
集中講遊行情況與訴求

自推

11/10

12/10

圖！plz